1. composer install errror mungkin gara2 versi php (harus 8.0)
2. ada beberapa file yg tidak masuk walaupun sudah bisa composer install 
# file public/plugin (replace aja semua folder plugin)
# file public/aos (replace aja semua folder aos)
3. folder vendor login (public/login/vendor)